準備退出連登

點解要狙擊我

無喎

我俾人狙擊

走啦撚樣

抵你散

想知要準備d乜

冇，同班仆街講聲
唔似你冇朋友

你想我狙擊你？

我不敢了
已經俾人狙擊緊

你乜水